指定研究院修課課程獎學金計劃

背景

「指定研究院修課課程獎學金計劃」是一個為期五屆的先導計劃，為在八所大學教育資助委員會(教資會)資助大學修讀指定研究院修課課程的本地學生提供獎學金。計劃的主要目的是吸引更多優秀的本地學生於有利香港發展的優先範疇深造，並鼓勵大學開辦更多對社會有利的創新及跨學科課程。

獎學金名額

計劃預計於第一屆(即於2020/21學年入學)為最多500名學生提供獎學金，之後每屆則為1000名。

獎學金年期及金額

每個獎學金的上限為港幣120,000元（以整個研究院修課課程計算，不論修課年期），只可用作支付學費，而獎學金學生仍須支付不少於港幣42,100元學費，與其他教資會資助課程的學費水平相同。

以2020/21學年為例，如課程總學費超過162,100元，扣除獎學金金額上限（120,000元）後的餘額須由學生自行負擔；如課程總學費為162,100元或以下，學生則只須支付42,100元學費，餘額由獎學金支付。

佢話要寫proposal咩
仲以為交form就得

the award of the fellowships will be based on merits taking into account the students' academic achievements, professional qualifications, relevant working experience and achievements in other areas as well as the proposals submitted by the students;

屌咁撚煩嘅

你報左邊間

Hku/edu
好鬼貴貴